JTBC 香港抗爭特輯節目中字版正式推出

韓國 JTBC 綜藝節目《有差異的階級》（차이나는 클라스》，月初以「香港人抗爭」為主題製作的，名為「站在民主分岔口的香港，何去何從？」特輯

上集：
下集：

推
今日睇左
講左好多以前香港既歷史
有啲細節我作為香港人都唔知
不過關於示威者同警暴既片段就唔係好多

剩係睇咗上集，個節目做得好好，歷史講得好足，有講67暴動，港英貪腐，之後74年成立icac ，六四，彭定康92年上任。
最緊要係講點解香港人要舉英國旗美國旗，唔係單純憎中共，而係主權移交後一國兩制比想像中有更多問題

推

lm

同上香港歷史堂冇乜分別 我都學咗好多
好好解釋咗香港人呢個身份
多啲人睇到就好

감사합니다 한국 친구
사랑해요

睇晒
講得好好

民主用自己血淚打返嚟零舍唔同啲

一開波個學者講解香港回歸果時 就連年輕D果幾個都話香港有咩可能維持到